
Teste M2Center - Aguinaldo Alves

Projeto construído com container docker
php 7.2

primeiros comandos
mv .env.example .env
editar os dados para conexao com o banco.

composer update
php artisan key:generate
php artisan migrarte
para iniciar o server php -S 0.0.0.0:3000 -t public

Os arquivos para testar o front foi usado o Insomnia e para gerar documentação no laravel foi usado o a biblioteca
darkaonline/l5-swagger

A imagem de MER esta na pasta raiz, assim como o json do insomnia e do swagger

